有無眼睛細既人可以分享下戴CON既技巧

我戴唔掂

戴個陣打開個口 聽講係有幫助 之前睇節目講
btw其實都係睇你撐唔撐得足上下眼皮架姐 無理由隻眼仲細過隻con

手定啲 唔好手震 第一次戴con太驚的話 就算眼大都係戴唔到的 一驚就會係咁貶眼 如果手定眼冇貶都唔得 就要睇下副con係咪弧度唔啱你了

熟能生巧

孤度唔岩都會戴唔到？

其實眼大細影響不大
初初戴唔到都係因為隻眼太敏感
一掂到眼球就會眨眼
試下用手指撐開眼睫毛個個位啲肉 唔好淨係撐開眼睫毛對上
隻眼望住塊鏡盡量唔好郁 忍一忍就得
不過呢啲嘢工多藝熟 試多幾次搵啱個位就ok
同埋con弧度唔啱都會難戴 就算戴到上去都會移位

今晚番去試下先，成日戴到隻眼紅晒

唔該晒絲打

就算戴到都會痛囉 但如果你係眼鏡鋪配咁少啲係有呢個問題掛

開頭隊成30分鐘都隊唔到 後尾比啲勇氣同信心就一野ko

試過戴完ehdho2~&:^"),@…'…

我覺得我個眼眶真係細撚過副con